香港志

如果香港政治陣營好似三國志咁會有啲乜嘢陣營呢：

建制陣營：
民建聯-
君主：
丞相：
武將：

民主派陣營：
民主黨-

歡迎大家加上去你地想有啲勢力